[統計］每人屋企有幾多副3D眼鏡

唔明點解唔提供租眼鏡服務呢
啲戲院成本又可以低啲
又可以環保啲
次次去到戲院先發現唔記得帶又要買

多過10副
少過10副

利申 頭先又買多兩副

賣畀你點都賺過租畀你掛

太窮 四五年冇睇戲

講笑啫毒撚一個去睇戲 畀人笑咩

唔中意睇3D戲